# Калькулятор вклада

[![pipeline status](https://gitlab.com/Serganbus/deposit-calculator/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/Serganbus/deposit-calculator/-/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/Serganbus/deposit-calculator/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/Serganbus/deposit-calculator/-/commits/master)

Расчет выгоды от вклада. Есть возможность указать капитализацию процентов, а также частичные пополнения/снятия средств.
Расчет простого вклада, где проценты по вкладу заранее известны, и не зависят ни от срока вклада, ни от суммы.

Вклад может быть простой, без капитализации. В таком вкладе вся сумма и проценты возвращаются в конце срока.
Вклад может быть с частичным снятием. В таком вкладе проценты могут быть сняты в любой момент. Вся сумма + оставшиеся проценты - в конце срока.
Вклад может быть с капитализацией. В нем через некоторые промежутки времени проценты могут участвовать в процессе начисления процентов уже на сами проценты.

**Важно!**
Все денежные значения в пакете являются целыми числами и представляют собой сумму с копейками.
То есть, значение 100.5(сто рублей, 50 копеек) в сервисе представляется в виде целого числа 100500.

## Установка
composer:
`composer require serganbus/deposit-calculator`